{"success": 1, "total": 12, "result": [{"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf271a3", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "hello(0,0,\"#\")", "optionC": "hello(6,\"#\")", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "hello(5,8)", "type": "1", "optionA": "hello(5)", "knowledge": "C/C++", "question": "\u8003\u8651\u51fd\u6570\u539f\u578bvoid hello(int a,int b=7,char* pszC=\"*\"),\u4e0b\u9762\u7684\u51fd\u6570\u8c03\u7528\u949f,\u5c5e\u4e8e\u4e0d\u5408\u6cd5\u8c03\u7528\u7684\u662f", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf271a4", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u91cd\u8f7d\u51fd\u6570\u540d\u53ef\u4ee5\u4e0d\u540c", "optionC": "\u91cd\u8f7d\u51fd\u6570\u5fc5\u987b\u6709\u4e0d\u540c\u7684\u5f62\u53c2\u5217\u8868", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u91cd\u8f7d\u51fd\u6570\u5f62\u53c2\u4e2a\u6570\u5fc5\u987b\u4e0d\u540c", "type": "1", "optionA": "\u91cd\u8f7d\u51fd\u6570\u5fc5\u987b\u5177\u6709\u4e0d\u540c\u7684\u8fd4\u56de\u503c\u7c7b\u578b", "knowledge": "C/C++ Java", "question": "\u4e0b\u9762\u6709\u5173\u91cd\u8f7d\u51fd\u6570\u7684\u8bf4\u6cd5\u4e2d\u6b63\u786e\u7684\u662f", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf271a5", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "constructing CSub class constructing CBase class destructing CBase class destructing CSub class", "optionC": "constructing CBase class constructing CSub class destructing CSub class destructing CBase class", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "constructing CBase class constructing CSub class destructing CBase class destructing CSub class", "type": "1", "optionA": "constructing CSub class constructing CBase class destructing CSub class destructing CBase class", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5206\u6790\u4e00\u4e0b\u7a0b\u5e8f\u7684\u8fd0\u884c\u7ed3\u679c:class CBase\n{\npublic:\n    CBase(){cout<<\u201dconstructing CBase class\u201d<<endl;}\n    ~CBase(){cout<<\u201ddestructing CBase class\u201d<<endl;}\n};\n \nclass CSub : public CBase\n{\npublic:\n    CSub(){cout<<\u201dconstructing CSub class\u201d<<endl;}\n    ~CSub(){cout<<\u201ddestructing CSub class\u201d<<endl;}\n };\n \nvoid main()\n{\n    CSub obj;\n}", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf271a6", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u8fd9\u79cd\u53d8\u91cf\u53ea\u80fd\u662f\u57fa\u672c\u7c7b\u578b(\u5982int,char)\u4e0d\u80fd\u662fC++\u7c7b\u578b", "optionC": "\u8be5\u53d8\u91cf\u4e0d\u80fd\u5728\u7c7b\u7684\u6210\u5458\u51fd\u6570\u4e2d\u5f15\u7528", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u8be5\u53d8\u91cf\u7684\u503c\u662f\u4e0d\u53ef\u6539\u53d8\u7684", "type": "1", "optionA": "\u53ea\u80fd\u5728\u8be5cpp\u6240\u5728\u7684\u7f16\u8bd1\u6a21\u5757\u4e2d\u4f7f\u7528\u8be5\u53d8\u91cf", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5728\u4e00\u4e2acpp\u6587\u4ef6\u91cc\u9762,\u5b9a\u4e49\u4e86\u4e00\u4e2astatic\u7c7b\u578b\u7684\u5168\u5c40\u53d8\u91cf,\u4e0b\u9762\u4e00\u4e2a\u6b63\u786e\u7684\u63cf\u8ff0\u662f:", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf271a7", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "pC\u4e0d\u7b49\u4e8epA\u4e5f\u4e0d\u7b49\u4e8epB", "optionC": "pA\u548cpB\u4e0d\u76f8\u540c", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "pC=pA+pB", "type": "1", "optionA": "pA,pB,pC\u7684\u53d6\u503c\u76f8\u540c.", "knowledge": "C/C++", "question": "\u89c2\u5bdf\u4e0b\u9762\u4e00\u6bb5\u4ee3\u7801:class ClassA\n{\npublic:\n    virtual ~ ClassA(){};\n    virtual void FunctionA(){};\n};\nclass ClassB\n{\npublic:\n   virtual void FunctionB(){};\n};\nclass ClassC : public ClassA,public ClassB\n{\n    public:\n};\n  \nClassC aObject;\nClassA* pA=&aObject;\nClassB* pB=&aObject;\nClassC* pC=&aObject;\u5173\u4e8epA,pB,pC\u7684\u53d6\u503c,\u4e0b\u9762\u7684\u63cf\u8ff0\u4e2d\u6b63\u786e\u7684\u662f:", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf271a8", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "0.6666666\uff0d", "optionC": "0.7", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "0", "type": "1", "optionA": "0.5", "knowledge": "C/C++/\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u4e0b\u5217\u7a0b\u5e8f\u7684\u8fd0\u884c\u7ed3\u679c\u4e3a:#include<iostream>\nusing namespace std;\nvoid main() {\n    int a = 2;\n    int b = ++a;\n    cout << a / 6 << endl;\n}", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf271a9", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "58", "optionC": "18", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "12", "type": "1", "optionA": "15", "knowledge": "C/C++/\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u6709\u5982\u4e0b\u4e00\u6bb5\u4ee3\u7801:#define ADD(x,y) x+y\nint m=3;\nm+=m*ADD(m,m); \u5219m\u7684\u503c\u4e3a: ", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a2fe4b043d0caf271aa", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "template<typename T1;typename T2>", "optionC": "template<class T1,class T2>", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "template<class T1,T2>", "type": "1", "optionA": "template<typename T1,T2>", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u9762\u7684\u6a21\u677f\u58f0\u660e\u4e2d,\u6b63\u786e\u7684\u662f:", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271ab", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4e24\u4e2a\u7a97\u53e3,\u4ed6\u4eec\u7684\u7a97\u53e3\u53e5\u67c4\u548c\u7a97\u53e3\u5904\u7406\u51fd\u6570\u90fd\u53ef\u4ee5\u76f8\u540c.", "optionC": "\u4e24\u4e2a\u7a97\u53e3,\u4ed6\u4eec\u7684\u7a97\u53e3\u53e5\u67c4\u548c\u7a97\u53e3\u5904\u7406\u51fd\u6570\u90fd\u4e0d\u53ef\u4ee5\u76f8\u540c.", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u4e24\u4e2a\u7a97\u53e3,\u4ed6\u4eec\u7684\u5904\u7406\u51fd\u6570\u53ef\u4ee5\u662f\u76f8\u540c\u7684", "type": "1", "optionA": "\u4e24\u4e2a\u7a97\u53e3,\u4ed6\u4eec\u7684\u7a97\u53e3\u53e5\u67c4\u53ef\u4ee5\u662f\u76f8\u540c\u7684", "knowledge": "C/C++/Windows", "question": "\u5728Windows\u7f16\u7a0b\u4e2d\u4e0b\u9762\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f:", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271ac", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "class A{A(const B&);}", "optionC": "class B{operator A();}", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "class A:public B{}", "type": "1", "optionA": "class B:public A{}", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u9762\u54ea\u79cd\u60c5\u51b5\u4e0b,B\u4e0d\u80fd\u9690\u5f0f\u8f6c\u6362\u4e3aA?", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271ad", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ec5\u5141\u8bb8\u516c\u53f8\u4e2d\u5177\u6709\u67d0\u4e9b\u7279\u5b9aIP\u5730\u5740\u7684\u8ba1\u7b97\u673a\u53ef\u4ee5\u8bbf\u95ee\u5916\u90e8\u7f51\u7edc", "optionC": "\u4f7f\u5458\u5de5\u4e0d\u80fd\u76f4\u63a5\u8bbf\u95eeFTP\u670d\u52a1\u5668\u7aef\u53e3\u53f7\u4e3a21\u7684FTP\u5730\u5740.", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u4ec5\u5141\u8bb8HTTP\u534f\u8bae\u901a\u8fc7,\u4e0d\u5141\u8bb8\u5176\u4ed6\u534f\u8bae\u901a\u8fc7,\u4f8b\u5982TCP/UDP.", "type": "1", "optionA": "\u4f7f\u516c\u53f8\u5458\u5de5\u53ea\u80fd\u8bbf\u95eeInternet\u4e0a\u4e0e\u5176\u4e1a\u52a1\u8054\u7cfb\u7684\u516c\u53f8\u7684IP\u5730\u5740.", "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840", "question": "\u67d0\u516c\u53f8\u4f7f\u7528\u5305\u8fc7\u6ee4\u9632\u706b\u5899\u63a7\u5236\u8fdb\u51fa\u516c\u53f8\u5c40\u57df\u7f51\u7684\u6570\u636e,\u5728\u4e0d\u8003\u8651\u4f7f\u7528\u4ee3\u7406\u670d\u52a1\u5668\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b,\u4e0b\u9762\u63cf\u8ff0\u9519\u8bef\u7684\u662f\u201d\u8be5\u9632\u706b\u5899\u80fd\u591f( )\u201d.", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}, {"ID": "55fa6a30e4b043d0caf271ae", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "2,50", "optionC": "2,2", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "50,2", "type": "1", "optionA": "3,2", "knowledge": "C/C++", "question": "\u6570\u5b57\u5b57\u7b260\u7684ASCII\u503c\u4e3a48,\u82e5\u6709\u4ee5\u4e0b\u7a0b\u5e8f:main()\n{\n    char a=\u20191\u2019,b=\u20192\u2019;\n    printf(\u201c%c,\u201d,b++);\n    printf(\u201c%d\\n\u201d,b-a);\n}\u7a0b\u5e8f\u8fd0\u884c\u4e4b\u540e\u7684\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u662f:", "title": "Tencent-\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"}]}